去澳門新豪影滙以為返左大陸

全部都係殘體字完全冇正體字
隔離個間就全部正體字完全冇殘體字

去澳門同番大陸冇分別

根本已經係大陸，好快就香港

咪又係你地香港人開o既

一齐用简体字，感受祖国ge高大上

澳門=大陸

根本同中國冇分別

0個邊連路牌都係殘體
入面打工個樣都似大陸人

干你娘
乾你娘